★外星科技】調查指逾6成文憑試聆聽試考生 沒用過收音機

有團體的調查發現，超過6成受訪應屆文憑試考生，沒有使用過具收聽電台廣播功能的耳筒式收音機。有應屆考生說，不熟悉收音機用法，擔心影響考試表現。

團體青年新世界建議，考評局檢討聆聽考試模式，考慮改用紅外線接收系統廣播。

00後

垃撚圾00後

00後：嗰盒會有人發怪聲，是否有人被縮小困在內

冇用過唔洗學?冇煮過飯洗唔學?

佢地最專業係：

直頭應該cut咗listening

冇用過耳筒機唔等於冇用過收音機喎腦魔

中間個女仔幾靚

唔想小皮球放干擾器影響到啫

lm

補習社又可以開個班教用收音機

hk no it

先進科技梗係唔識

我要殺死丁力個仆街

有撚？

冇用過耳筒

腦魔你條j原來生係肚臍到

今時今日聽收音機都用手機app啦，唔識用收音機有幾出奇。馬會門口班廢老就真係收音機專家啦

佢識唔識用收陰肌

原來你條撚長唔到肚臍

咪就撚係你自己生左仔女都唔會教佢用收音機fax機啦,
時代變左嫁啦連我婆婆90歲都識用智能電話,
日日whatsapp錄音同我地講野,
我老豆就成日貼埋d 5毛野係屋企人個谷度
我老豆賭馬都睇電視,識用app投注,
邊洗收音機呀電台用app聽都得啦

識唔識中文？生係邊到長到邊都唔識分？

定係你生果個位就係你既長度？

因為長唔到肚臍，所以以為只有生係果個位先會咁

咩年代仲收音機
電話都少左人用啦
除左公事已經好少打電話俾人

洗碗?

巴打幾耐無見過女仔？

收音機架架 收音機咕咕😂

唔識試下點用？

弱智

咁有時d app轉版面排位，班00後是否搵阿媽求助？

00後呢班21世紀嘅人就算啦,我哋已經係舊世紀嘅人,佢哋唔識都係正常嘅,
最多咩DSE唔合格,又唔使死嘅.

收音機呢d石器時代既野，除咗考dse，好似真係

有，有人賣攻擊型防守型收音機添

妖，呢d係鬼IT，真it就implement咗紅外線啦

單身一萬年

仲記得嗰時買部MP4除左聽歌
就係夜媽媽聽架勢堂

比錢去學點用囉
垃圾00後

陰公豬

開始到90後玩老屎忽，自己年代既野就當理所當然

唔通現代人唔識用火水爐， 唔識用撥輪電話又係垃圾？

香港人真係賤種垃圾，廢老垃圾老屎忽心態跟本一代傳一代，真係唔怪得80, 90後比上一代屌冇"獅子山精神"

如果要1.44交功課都唔知點算

鋒火台都係IT
只係唔同年代

你閱讀理解應該好低分下

好多揸車搵食嘅人都會聽電台嘅

考試要用呀，白痴

自己研究下點用有咩問題？

唔識用唔好考囉

其實90後都少接觸啦,係咁啱遇到MP3有收音機功能同埋電子野起飛前嘅階段

唔用 linux 個班唔知識唔識咁話自己？

冇用過耳筒機好正常啫
收音機正常都係用啲大大聲播出嚟嗰啲啦

DC9 、貨van佬、倉

同埋我而家聽903 811都係用app啦
幾時有需要用到耳筒機

881*

所以話香港政府一成不變 原地踏步 比其他地方遠超離

收音機都唔識用

白撚痴，人地話唔識，有話唔學用咩，你都on撚99,
人地見到一樣新事物未用過第一時間更係話唔識用，鬼唔撚知考試要用啊？

你覺得班00後講完唔識就完架啦？考試個日入去呆坐啊智障仔？

唔識話唔識都唔撚得啊？你都on99,低能

一見到呢啲post都估到會有一班廢老口吻嘅連登仔出黎了
平時上網屌廢老就聲大大 到有機會踩後輩嘅就即刻廢老上身
到底係咩心態

500億創科

教你用磁帶fax機

核爆都用到

smart phone?

嘻嘻

當你鬧緊人廢老嘅同時，亦要避免你成為自己口中嘅廢老，否則你只會變成比廢老更加乞人憎嘅垃圾

商機黎架
一部收音機開價200蚊
考生都狗衝

成日都覺得用依啲好撚危
點解仲用收音機ON99

都唔洗拉晒橫額出黎同人講唔識用, 等同馬英九睇錶
其實唔明青年人點會覺得收音機係新嘢, 呢樣嘢坐過吓小巴都有聽過, 過海底隧道又有FM廣播, 有好多電話都仲有FM receiver, 上網都有電台。
tune 個台都搞唔掂喺我眼中真垃圾

啊師兄, 你智力有問題唔使衝出黎柒架on9仔

"團體調查發現，受訪" 啊屌你老母, 人地問啊, 唔識咪答唔識囉, 人地依家開記招話自己唔識用咩死傻柒??

收音機還收音機, 網上電台還網上電台, 坐過吓小巴聽過收音機就識架啦?
你夠睇過舊無線劇人地用火水爐啦, 唔通就當自己識啊?
仲有小巴聽過收音機係個result, 唔係個operation啊, 關識唔識撚事啊, 智鳩障

人地冇話難學, 唔學, 學唔識wor, 做乜柒姐你其實, 你係我眼中就真係垃圾啦, 冇邏輯, 當事人都比我屌到唔敢上水, 你仲要衝出黎, on99

即係你拎個打火機去非洲, 問非洲人知唔知咩黎識唔識用, 人地唔識就係唔識, 鬼唔知打火機易學易用啊? 唔屌唔撚化, 成個死廢老咁, 九唔搭八

"都唔洗拉晒橫額出黎同人講唔識用, 等同馬英九睇錶"

屌拿星, 見到你條on9我火都黎撚埋, 十足D死廢老唔知頭唔知路都要搶撚住發表偉論, 其實你訓撚醒未啊

你自己柒睇極唔識咪撚以為係人都好似你咁柒啦，收音機得幾個制都搞唔掂唔係柒頭係乜，你舉埋D垃圾例子真係柒到九唔搭八

"有應屆考生說，不熟悉收音機用法，擔心影響考試表現。"

未用過唔熟悉有乜撚問題，正如用打火機咁，係好易用，但如果對一個從未用過既人，唔通會話自己好熟悉點用啊on9仔？人地只係誠實回答

再者做咩點應d唔應d啊？邊撚個柒頭話人拉橫額話自己唔識用？柒撚到駁唔到既就扮睇唔到，真係成個廢老咁

再再者傳統收音機根本唔撚可靠，當年大把埋位收得差又要轉黎轉去，有d野落後推陳出新唔撚得架？

你打個三行字根本一個實際反駁都冇，有字當駁左啊依家？

你條柒頭真係唔撚識字咁好似，我咪講緊收音機要學用好易，但問題係你冇啦啦問一個未用過收音機世代既人識唔識用，答你唔識好撚正常啊on9仔